有無人無用過animoji

用左半年iPhone x
係新買嗰陣用過吓
毒𨶙手機咁多功能把鬼
仲話出memoji

Metoo

都唔會用imessage

同女朋友會用 幾得意嘅
毒毒fd有時都會用

none